乘勝追擊，裝修中環商廈，尖嘴大陸店，炮架遠投政府警署

開天殺價，落地還錢

示威定示弱

4000個手足被拉，幾個重傷幾個死。

仲有退路，屌你老母啦民意撚

贏左，邊個惡就大哂，洗撚理民意

差佬有冇理過民意比唔比佢扑頭呀？

係咪得我一個覺得呢個提議有唔妥

仲玩陣地，仲守佔領區就佔中2.0

等出執達使啦屌你

x2

啱啦，警犬休息唔出狗竇
就幫啲黨資銷售點裝修下
尋晚旺角間中銀香港一著火，死堆狗咪又係要死死地走出嚟救
疲兵之計，係要狗四處奔走

x3

同意 仲有人話呢幾日搞到班返工撚好嬲驚民意逆轉
講真 嗰班仆街就算支持都唔會有啲咩實質幫助 又唔會落場 升級啦大家

明顯樓主係五毛來
無啦啦裝修中環商廈傻的嗎

幫手拉

拉

P 牌仔屈我771 係五毛，毛你老母